啱啱飛翻去就死咗機

今日先翻到英國，執完嘢諗住睇下youtube

點知突然卡畫面，咩掣都咁唔到。

之後就好似下面幅圖咁

有冇人救到我

之前試過，冇用

我冇插

搬行李時撞親隻harddisk?

唔肯定，不過如果係應該點做

重插

買隻新hdd/ssd